7000蚊budget 買咩機直出jpg最好？

iPhone

IPhone 8

iphone

直出淨係諗到fuji

富賤？

邊部 要唔要再另外買鏡頭？

fuji xt10kit 水

fuji xe2/xt10

要直出，fuji一定係首選
唔識影相先會影到死黑滑劣劣 唔好攞部機黎賴地硬

唔好理打手含撚貓

其實canon直出都靚

貓蛇post相幾靚

我都覺
Fuji個幾相幾靚

咁sony可以真出？

期待Sony 直出人像

iphone 7+